這樣英文怎樣講？

如果我想話：今晚晚餐的食物好豐富，英文應該怎樣講呢？thanks for advice!

Food good

Trash dinner

Tonight food is good

Food a good

fooking good

The food for dinner tonight is very rich.

Now night night meal dick food very rich

Tonight dinner have fufufufufufufood